用英文翻譯自己個user name

Hoi Yi tripped

Handsome hot guy

Fuck your Mother

itsacruelworld

dog

a man who accepted fate but with fire

I'm really crazy

Grigori Yefimovich Rasputin

fuck together

ugly man drinks milk

The prize winner of foot gold cock monkey

An ant on a hot pan named Sarah who lives in Sarajevo

Dick slapped an oyster and Cock hit a clam

30 thousands champagne

Jiang Zemin

Mouth and teeth

little 支那 opera at midnight

7-11

足金鳩猴, 又笑多次

Regina

No dick uncle

Albert Tam

Angel B

butterfly under the moon

Grand Taiwan Champion

Hamster Adventure

Big tits stalker (retired)

Grab knife with bare hands

Continue to estimate me

Wong Tai Sin Flying Fairy Monster

Thor

Lee。Van diesel/

Lee 。YunDi vegetarian

Little私處 at the midnight

Hoshino Aquamarine

gold electric

tktk1999

Immigration to Heaven (Careful)

Tommy

o burn

yes

Gary Kelly

哎吔, very dirty呀, 我諗左一陣

Hats give away dead whole family

Black Coffee No Sugar PLEASE

Kamen rider w

Spanish husband Sergio

fighting using finger

I love grape bread

終於肯放棄人生？

U6dya

des voeux road central

King of irrigate sperm

doraevmon

達斯渣渣

Miku Ohashi is the best of the world

Eason Chan(two testicle )

Me buy big you open small

my name has seven word

Tomomi Yoshimura

Can't use air-condition in summer

should chingager fierce ghost

Ra Ra Rasputin

Fucking funny t-rex

I'm lazy and antisocial

Apple climb tree

ben(big j son)

Hi
Slamming oyster with penis clam chowder

Virgo shaka

Trouble maker

one two one four zero nine

One light big c

Sonic boom

he is just a kid

奧利奧oreo

Operator Algebras

Lover of the Russian queen

New Taipei MILF

Miyazaki Hayao’s Grunt

There no one know me

Walalaaburu

big breast tight pussy

Even Ding loses

member of Nazi

professional repair belt buckle

fly sky little boy pig thing j

Mother of LIHKG

iced mandarin duck less sugar

I am poisonous, so I am

我個名英文係咩

I love nakama junta

Industrial mask revolution

831831831

Sanchong Andy Lau

Triple andylau

King of Green Hat

have a broken heart

Smelly B

Food Panda

On nine eight seven six five four three two one

Regina Lau (Widow)

Carrie’s pussy/twat/cunt

suspicious peninsula

Nose provocation rabbit

Anal narrow sip

即刻中二咗

Flying little boy like to hear things that is none of his business have a big J.

Cheung whold egg

Arsehole Kim Jong-un

Jisoo is my girlfriend

skankhunt42

Accopamy Train Specialist

professional son

Ganges Repairman

Gigi Hadid

want suck

Society

c open bracket at w at question mark question mark question mark close bracket

Cow stomach river goes green

你同樓豬個名

Luka D

呢到都見到你

single record holder

Ann Chaing

Diving fears of breast muscle

hongkongyes

Hair use violence

cute

Dog fuck your mom

Plug in your mother- Google Translate

Eat shit la

So what i study hsu

fuck up together

Hamilton

Conscience gold road

Moving Hazard

spaghetti sausage

Nursing in India

The pug down the mountain

Virgin Our Lady Mary

Italy Ass hole

shit fall and wipe

all shit not all vv

Mr. Cat

Jonathan Joestar

no need to be sad

soft slip big tits

Born to be a big gun

I really am crazy 好似貼啲

Yau Tong Li Choi Wa

Dog owner

Zugol let me sink

Into the oil cart

Mario Shotgun Bebeto

Jason

Lower part leaning left seriously

咁我係咪翻譯返中文...
乙-兔子

Hong police mo discipline force

no wonder u study at hsu

點譯....

genki woodrabbit

no name

The sum of all natural numbers by either Riemann zeta function regularisation or Ramanujan summation equals to negative one twelfth.

horse running pussy fucking

Myth.F

Attack neck only

Inari cat

Sham Shui Po on9

6 por

LIHKG Courtesy Ambassador

mike chan

no cash

Pompeo(unemployed)

bankrupt

I go to school by bus

Big dick big ballsack

Creampie Greymon

China Joe

From google - Phenylalanine

Isurugi Soichi
Rock Move Distressed One

Me chi lun jor sin

Pretty Girl
Old Lady

Hea cry

Spring pocket has air blow my dick air

Gdgdcat

Bus Spana

Leo comes to Hong Kong

Leslie Cheung(Gay)

Leon comes to Hong Kong

Warren Buffett (skinny dipping)

我地可以做fd
一個癲一個痴

Raffles

love curvy latino

Errrr long term wan gat ?

Fuck Explode Lin Dog Asshold

@kayan9896

唔識

All Rubbish

我呢個可以點譯

Last Chance

sorly don't know you

Need correction again i will feel angry

Netherland mixes India

777 (Quisling)

Hong Kong bad guy, your mother.

Noodles son man

Joe Ma show jj

You mum is gay

two tickets

Fat Toxic guy who love big boobs

HamYouster

Not your mother

YuenLong’s national

Galactic Toll Collector

REAL MR HK. Satoshi

死啦啲青春痘

The Muderer Not Yet Slept

suck iu toe

Always smoke twice

Tibetan hides Westerner

Real Nigga

Blood dye the East in red

Really short

I am still loving you

Change to green clothes again

panadeer handsome wai

Why I shine as a flashlight

careful

Junius Ho

Guinea pig stuck in a traffic jam

No photo at all
A man called cheung with a knife in underworld

Always small titts

Thomas

Hemingway (Singer)

Meme me

rich river one flower

Whatever

blue DB fool dick dick

um..

Just speak, don't be serious too much.

Komiyama Haruka

My department is sweet tooth (Battle Attraction)

Charlottetown

Continue to estimate me but failed

Black Forest Cheng Hole Goose

What do you want?

Mary Jane

Scrotum very cool

Flash urine

You kidding me Ching?

My sister eats grass

有無人幫到我

Snowflake on the far North

Prednisone

Salted fish can have a dream too

Summer blossom tea.

Very small penis and I dont know sor9

Ass Licking Grandma

Fell in love with a once

Brave dogs

Not q anymore

I love eating big white cocks

Cheng Hairy Pussy Goose

Lee Ka Shing

Lee dong wook

Sandwich with south fist and north leg

sometimes

Two fingers can make you cum

KongU girl(淑儀)

What to do

Touching Penis

happy blue

Shun's wife push the boat

Happy boobs

Ki Mo Chi

但係好似日文黎

no sweat made in bullshit

Korea boy god

Summer Rainy Day

fat boy wear small size

My lin

Mystical anthropologist

Ion

My wife is Cheng Ka Shun

Brushing hand brushing first draw

crazy human no. 21

GOD strike

Impulsive is niggA

Creampie Chi-na girl

Motherfucker

I don't know fuck ar

melanin

Hi, My name is Yuan Mu Li Peng

One ball covers three ugly

protect the cloud to open and see the moon to be happy and bright

hot hot hot chorizo

Hate people need to use energy

Lunch bro

King of betray in Catering

David jai

No One Cares

Don’t answer my shoulders

Jp shit

spiderman

Fall your street

young guy out sperm

U cannot blow me up

Megu Megu Fire

Flower collapse

5 years old (primary school chicken)

everyday on99

Mini small potato

Tea Jerk Hard (Former

I don't know

Silent Piler

Read the below comment first la

no more II

Contradictory world

Quite gentle voice

Sparkling starlight

No People Old Money

Fuck me bitch

headshot warrior

China Virus Kill Millions

chicken then chicken la

Philippine Dick Sunday

Chest with hands

Big Durian at Admiralty

On9 bitch

Mint off-road Rabbit

Escape velocity

Polish old driver

kiss your penis for 100 times

Penn State Warriors

Bumble Bee

Derrick Rose

Cut the bullshit and do it

Eyes bag bigger than people

only you know what 7 you say

PREDISENT MIKE PENCE

Mr. 9

weird mon

Sweat drop into blood sea

Xi can’t close

womantangyuan

Husband of the Taiwanese girl

love so serious

ATV is everlasting

Lipig

LIHKG weed beautiful son

加埋我，桃園三結義 ok?

Borderline General (Collapsed)

Follow me

Ho Kwan Yiu i fuck your mother

mercy

liam neeson

有冇ching可以幫手翻譯

blablablabla

Hit double Leo

AMERICA CANADA AUSTRALIA

Tuen Mun Road (Traffic jam)

Eight and a half

kingpin tang

Burning RMB

No awkward lo

You can't afford royal

想幫你奶西

Watch Ball Kamto (idiot)

lucky girl

Lambo Kennedy Town

Azerbiden

King Kong Dick

Peanuts

Skate boarding hippo

WEGG

liza wang

Founding Titan blowing blue dreams

Kenpō of Americans

fuck your mother pussy

One word scare awaken sleeping man

Okonomiyaki rabbit

senior member

Pets’ little cum

TMNT

Daniel Ricciardo

India roast pork belly rice

Blahblahblah

Fuck your mother lcsd

Manchester City Football Club

月經

Give candies to eight houses

Metapod

Attack type fuck

Princess Diana

oil station sister

I'm fine and you?

Steven is worng spelling

Co vid nine teen

Elon Musk

我真係唔識譯我個名

Cancel the fight of today

Take off pants city

Marco Fu

Small water long stream stream stream stream stream

ball point pen.

stupid vagina sniper

Eye void?

handicap -0.5/-1 give dog gamble

Nine up baby

qian da ma

I have no weed today

Fat Watermelon

A ghost on my shoulder

又5係大波跟蹤者
stalk big tits la

Meat ass afraid sticky

John Cena

個個都叫 ar dick

popo 9cm

蘋果駭客

Big Long Dick

honey interesting

immigrate ah 不是名詞

jedi

Haggai (Flat head)

I myself have no tomorrow

Love in the Time of Plague

Aeolia Schenberg

are you on9？

3p in June

Man Man eats wood ear

Taste my dick with your heart

Texas Tomato

Magic prodigy

Drunk love Sato Amina

Central Black Silk OL

How

squirtle legion

Mercury no longer retrograde

Happy New Year

Lee Old taste

Don’t tell and you know

Someone

pornography is wonderful

Autumn famous mountain fat boy car god

AB Master

Over My Dead Body

Sex Bachelor Seiya

Chow Ting (With a dildo)

watanabe haruto old mother

Oh Shit! My God! No~~~~

JennyWUUU

Ctrl add W

fail

Meat clip hymen

Brain in the drain

Down

Biden disapproves.

Fat mom ahahah

haircut Winnie the pooh

Two teaspoons of oranges

Achilles

Bag sucking twins!

LIHKG archaeologist

Strong middle beautiful

spicey pantie

my mum is in her 50s

little your father is dick pussy

我仲可以點譯？

motherfucker

我依個點譯

solongtim

America Governor Biden

No one know what I am thinking about

Think before animal

Mr.Job （No Job）

3P then leave

Harajuku Godfather Fujiwarahiroshi

Western Sniper

Don't use toothpaste to brush teeth

Silly (see li)

LIHKG GOD

Qbear

Lin Light God

no passenger

Doctor

Daddy

My heart unlock

i don”t see that

Bella Donna

My boyfriend keeps on fucking me

I am real crazy 都得

Iron blood bear

Pretend Working Department Commissioner

Ngawang Jigme

ང་ཕོད་ངག་དབང་འཇིགས་མེད་

My name includes seven words

Rubbish teenager sits on priority seat

Master macho right

Primary Student Xi

Korean rice cake candy

Uchiha Pomelo

GIO's golden experience

strong grass stand still against the wind

Meat sea float sink

Carry Lam

My little airport

turn around shoot a blow ball ball

Half－step smile

Rainbow underwear

Money is paper

Fuck Panda?

I am not miss you

Johnweakkkkkkkk

Hit hard ball fly

All-you-can-eat little prince

take a pair of boobs to soak in vinegar

justin

lonely like an ice

u are on9

Full of heat

two man lin

m39

m three nine

Silver fox white hair

Pure water Guinness

有冇人翻譯我個名

Don’t twist all the twists

LIHKG Eagle flying high on the sky

Joe Biden, Chief Executive of the Special Administrative Region of United States

Mak Kwun C

Eat shit dog find dog shit eat

Overlord

Loose pink bear bun

Sky time geography and you

rioter

No Li

HKUST beggar

Eighteen birds catching a worm

Cheung Ka Hon

Crespo Hernan Crespo

Thunder

Swordsman

kepa

I cum from Wuhan

iron man

Little bear

Liza must die

the spicy so fucking serious

Lovers come to my rooftop
照樣唱到

snow leopard

Lantau Island Tomohisa Yamashita the most cynical

Taoist Goose（google translate ）

大字勁型

Taiwan no thx

Teresa’s tittes burst

I wait to school by bus

waist is tail keel

10LV

Emperor Taizong of Tang

I get wu han virus

The Fuhrer Of Great Hong Kong

cat slave human birth

Big Brother Leon

Dennis Bergkamp

Retired magical girl

Little girl does craft

Fragile cheese sausage

Hard to be soft

Cod fish roe salad

Inverse J dragon shit

Sing money little fish fairy

Punch Bom pussy You

Mr. Kwok

Master BIG BEN BEN

three eyes baby pig

Crying Lonely

a fan of Manchester United

Programmer

GOAT Sun Yue

Nishimura Honoka

man let's fight together

Yellow fairy

Noob master

i am proud but nice

ShaTin cold ice ice

National Police Agency, Ministry of Interior

translate server error

Return the great politics

Ginobili

monkey son alcohol

Can we hug hug?

Not enough skin, take it away

YMshitA

Protruding Dot Big Ball Ball

SH to the moon

Battlefield

Time master

teeth clean boyfriend

Beware of POPO

Formalin

swelling jj

One hand swim ocean

smoking

My girlfriend super jeng

Trump normal person

Smash 21

To grow penis with telekinesis

Chinese

Sit down and watch glue

Mobula Alfredi Kiko

Boba green tea extra sugar

Little balls big dick 🤘🏻

the Association of Goblin Equality

A living dog is better than a dead lion

Monkey carrying his dick

Eat pussy with watermelon or eat watermelon with pussy

幫幫手

Hamasaki Ayumi is afraid of cloud

Hitler

Bastard dog engineer

rolex

ABCD man

10 years US market

my penis was red and swelling

confidence man hk

答案竟然李斯

fairwooder

Dog guy

Assistant clerk

Help old man over the road

Into The New World

Dating with the yesterday of You

I talk to myself

Diu, don't call again

Mickey is afraid of mice

Hentai

Sone!

UST is onL79, you will regret whole life, thank you

Date a live

bella is bella

Keanu Reeves

Big Middle Small Bei

Big Dick

Any movement hold a bamboo

英文唔好...用google translate直接翻譯成個名......估唔到google fake 9我
以後唔鬼用google...轉用百度算喇

Dog eating cat food

shing gor

換個個腦會實際啲

The original poster will defeat and return

slim big cock

I don't remember

No need to be alone in the long night

By google translate

Christmas old grandfather

Sister not sis

mum’s sweat

poorer than going back India

thrust your mother ?

Sincere praise

mone_kamishiraishi

Self-talk naturally

Answer him No.7！

Benzema

Japanese girl killer🥱

Master Bruce

HSBC Executor

is not allowed by hong kong government (Carrie lAm)

North District Show Lo

Michelle Hu delicate breast

Scone

Honolulu's Tony Leung

Lys Gracieux

Teach virgin teacher

sor lor

Jisoo my wife

Venus is Venus

Korean sheung

Carlson is on9

Two worlds know to play

JHK

Bruce Lee on bed

I think so I pain

Big bang

Tragic return to India

一張屎

The big booger monster

Sweet Olive Lemon/
Osmanthus fragrans Citrus Limon

King of Snake

Big brother is watching you

Small small

Mina world number one

cold dick water ar

Cute samoyed

Old Man Ride Helicopter

Betrayed ideals

我屌你

Why not me

Expensive Curry/ Coco Ichibanya

beamforming

Don't be stupid

same umbrella but different jj

translate error

Come and sm me

Lily on the grass

Village donkey fuck

Pepe nurse boyfriend

President with a good heart

Backlighting’s little star star

Dick Without back-shadow

Wuhan Coronavirus

After a few hard work,
finally I've got a blowjob.

Slowly taste you

28-year-old (Tuen Mun Man)

How To Go To Castle Peak

Joe Biden

Itchy ass

Passionate must be steak

five cents pr faan flower pull!!!

Ten thousand years of story

L one L one L one L one L one L one

Hong Kong Independent

Invincible African Chicken

Da Blinci

2:27 midnight

no thanks

brainless seasoning

six circles colored giant teacher

Thailand lady boy zerozero

In search of lost time

Law How Straight

Your stuff GGed ar

Honour astronaut

Information useless it dog
利申: I go to school by bus

United state of America

Messi Lingard(transferred)

Tokyo hot

唔識譯，有冇人試下

Undercover Cops (badly wounded)

working nonstop #good

PK Tang(The Warlord)

Aunt Andayu

Wu Chunbing

Gun Pit

I tie sweet teeth hang thee

Crusher

Get more sleep

pear

Only Spring Bag

Man man feed milk

a dream without you

ur mother tits cover u?

Tortoise Seed

Feet without bird

我唔鐘意呢條女
我鐘意…

Bath Anal
(Google Translate)

Iwamoto Renka

How to dope your mother

Jennifer LopeGGGGGG

rubbish push ball son

Reigun never speak in whole life

Whole world under one roof

Anti-Arteta Association

Old silk fuck

I am a girl

Hand Joke brand condom

Lihkg Grandpa

Sycamore Street

who is landing

Water hell blu blu

German engineer

Ii Naotora

little panda (

Born to be a honeyDick

Offend the abbot

No anal love handsome

笑死我

Fuck your mother won’t help this shit

meow meow meow

trad moon cake

Step mum is drunk while dining

Feed duck master

Afraid don’t go out

West Face Pussy

Zhi Jun Youdai
屌點解會變成拼音

pokemon master

gun god

Ba ba ba ba ba

Waste money and time in Clear Water Bay

Robben Benitez Dzeko Gomez Messi

I’m short but I’m cute !

Dudou see Dudou again

one

Chi na exploded

Auntie is in trouble

Deepthroat Houston with endless affection

Listen music penis

dickness uncle好似好啲

Want to kiss spring big very bad

Trigger fire fat bitch

Locust

Sayonara

Fire-player

dick gets itchy easily

Cheap and delicious rice

Russian greatest love machine

Useless Liverpool

This life only marry deep yellow girl

Hong Kong

boob or butt either one
football or stock either one

as is

High sauce member

punish you copy sixteen dragons

係twelve dragons

GKHIL Crazy Crow

zero

wuhan pneumonia

If I were you

Two pieces of Koolfever

小妹孤陋寡聞，岩岩先google完呢個人，又學到嘢

Succulent Pork

Show up with real name

我覺得but angry 好d

Green Armament

你終於認命了

Duplicate

Wing Dog

Lance Stroll

cheese burger is yummy

Buddha lives happily

Laughed disappointingly...?

Doraemon is a leopard cat

Specialist in making wet dreams

Hi, Xi

Infected area as such

Huns

Dragon's rod in the east sea

英傑=Handsome Outstanding

Baihao New Year Bag

Argh Roger...

twelve crazy taste

Salty without salt

funky town

Morning Nancy Sit

I knew it

Neon chameleon

REAL LOVE COUNTRY GUY

Open the gate and release the cat

Fuck me please

Sato Takeru

Antenna Get a Pig

CLOSE

Luck Nine(L259)

have no have butter?

pikachu new super star pui

Sister Po

3.0

Bobby Hill

Creampie Mature

Captain Pants Tsui

IU sound of rain

coconut milk squirts water💦

God-like vermicelli

Public chicken

You will be next...

Fucking SLUT

The Sinking Blade Cheese Preface

ishihara satomi

Dickless???

係係

Destiny

Thai Pork Neck

Danny Hung killed Sam

crazy cat

Office small potato

You'll Never Walk Alone

Master of One Light

a monk with a penis

I'm actually insane

i love Koma

Rion

The battle cat - Yamato

Gill Mohindepaul Singh barbecue

Seen

404 not found

Spring weather and rain Lu Wenda

Fucking love LIHKG Pig

girls more than boys

Sir Wai

CopWife The Water Canon

Cannon

Carrie Lam

Eat lonely every meal

you are on99

唔識英文，有無人幫手

Dalai Lama VI

Mutton kebab

Tokyo metro ginza line

Satay barf noodle with iced horlick

Angry Hobbie

可唔可以幫下我

Mushroom under spring bag

Son of kind mother

Gordon Ramsey

thx

No China on99

Golden JJ under spring pocket

million is million not ten thousand

Literati disrupts law with pen

Well ask well say

Pork Rice

no job king

PLA(helicopter crashed)

Father of donut
Doraemon
Many la AV dreams

Sit on leg and enter

yes no channel master

River Village That Moon

Baby very hungry

Mr. World football

╰∪╯

Virgin fall in love

Ultimate Central Heater

我個名應該點翻譯？

National Security Agency

Fire dragon king

Psychotic molester

young little trap

Stupid Watermelon is Not Stupid

my dick is longer than cheung chau

I didn’t eat breakfast

Hong Kong will be rich

your girlfriend (a cup)

Lóreal Biotherm

Synnex Leo Sin contributed his stupidity to the world

You watch him so on9

Jinny Ng

Hu Liweiergang

LM

Mickey Old Taste

Who touch my back

Short ugly seven toxic poor

Djinn

JWGK

I hate blue most

Fat finger

The tone is soft

God of Thunder

cls company

After the smoke flower beautiful

Trap

Old man dick dick very love you

I love bear son biscuit hand foot

Revolutionary

Lihkg superman

A bit of sugar, a bit of shit

No picture no truth

Hogg

You care about me

Take a bridge to see Zhuxi

Boss is really trouble

Iron Man